想做博物館可以點做？

想做香港博物館 最好可以做歷史博物館/教育組
知道要經康文署先有機會入到去
但佢今年冇得apply
想問下有冇其他途徑

要有塊地、識好多考古學家先有機，唔係想做就做到的。